［今次fatfat]有隻流浪貓屎忽撞棍，入咗個貓糧倉庫⋯⋯

跟著變成咁

⋯這張貓咪叫做 Hercules，在2007年被送到俄勒岡動物收容所，當時被送到收容所時，就因為胖胖的身軀受到關注，還因此登上多家媒體。

Hercules之所以會這麼胖，全是因為牠在街頭流浪期間，發現了一個裝有滿滿貓糧的倉庫，於是貪吃的牠展開了「吃到飽」的快樂生活，結果吃著吃著，就這樣變成肉肉喵喵啦XD（看看牠跟旁邊那只貓的對比，體型根本已經寬出3倍以上啦）

最後Hercules因為吃得太胖，導致牠卡在小門無法出去，才會因此被人發現，幸好在被送到動物收容所之後，牠很快就找到失散多年的主人，終於可以回到牠溫馨有愛的家中囉～

超胖浪浪貓咪的故事早在2007年就被媒體報導，但最近又再度引起大家討論，如今肥貓的報導影片也在YouTube創下690萬的點閱率，不過雖然牠胖胖的樣子很可愛，但是為了牠的健康著想，減肥還是很重要的阿！

肥撚到隻豹咁